香港人最終會死在自己手中

話你地呀 篤灰既含家剷們！
今日唔報都只係時辰未到！